落雨了

下雨天真舒服

未落之前 又焗又熱

邊區?

深圳區